女法官食屎啦屌你老母

祝你全家日日都要幫支那人奶屎眼

不安

唔洗祝，已經奶緊